將軍澳人表示支持繼續爆鐵

今日早左一個鐘出門口

雖然都係照遲 塞左一粒鐘冇郁過

但係爆鐵 影響真係好大

港豬冇得獨善其身 去到依家

黃既依然係黃 藍既依然係藍

爆鐵唔單止影響交通咁簡單 引發既影響遠比想像大

鐵停駛 個個迫住係地面搭車 條路又塞D

狗既運輸時間又長左 快閃行動又安全好多

支持繼續爆鐵

反對

..你諗多左
只係爆左個門口
入面一樣用黎運狗架

G投啦

呢個都係我想講既

路軌根本都要搞

可能會話搞到人出唔到去遊行

但前幾次 冇事既 佢一樣係封

咁不如斷埋佢軌 唔比佢運狗

好撚爽 慢慢咬早餐

想食

大條道理慢慢番

之前不合佢運動 會比港豬屌

阻佢番工 依家新聞都出哂

冇籍口比公司屌遲到

班狗會埋伏在月台或暗房內
等到8pm沖出尼打人
手足入場爆鐵風險越來越高
單係爆閘機唔夠
諗吓計點樣令訊號系統offline
真正阻止部車埋站先至安全

推

攪到路軌既站唔多而且難度同危險都大 我覺得封站已經夠 真心佢要運狗既方法大把 根本唔阻得咁多

認真一問，尋日將軍澳有無爆鐵？

支持呀 等左90分鐘冇巴士 走左去食早餐 而家屋企痾緊屎

合情合理合法
最好再塞d

有 爆左少少 用左消防喉射水

唔好低估香港人既堅持
Pokemon Go 都令到香港人返工早啲出去
收工都唔返屋企
而堅持玩到最後既大部份都係老人家
你估大是大非既問題下
去到依刻 爆鐵 經濟 等等既問題
真係 可以 令到覺醒左既香港人 割席??
林奠 建制派 港共You are too simple, sometimes naive.

日日遲返工 正

咁不如交通大混亂時快閃

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

p牌五毛縮返入你老母個閪度啦支那冇錢比你架喇

咁早 勇武都要休息架嘛

香港人支持唔單止將軍澳爆